{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15766/0'",
        "collectedDate": "2022-10-10",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "청산 해양치유공원, 슬로시티의 새로운 치유관광 명소 각광"
    },
    "text": "青山海洋治癒公園、スローシティの新しい治癒観光名所が脚光を浴びている\n莞島青山島（ワンド·チョンサンド）に造成された海洋治癒公園が試験運営に入った。 青山海洋治癒公園は青山面新興里海辺の海松森に位置し、スマート治癒館、海水ミスト治癒館、音治癒館、香り治癒館、海藻類治癒館、ハーブ麦飯石治癒館、フード治癒館など7つの癒し体験施設として造成された。9月30日から試験運営に入った海洋治癒公園のスマート治癒館では先端情報通信技術(ICT)を活用して血圧とストレス、体成分、脳波などを測定した後、個人別オーダーメード治癒プログラムを体験できる。 海水ミスト治癒館で利用客は塩度3パーミルの精製された海水を吸入する体験をした。 海水吸入は抗炎や鼻炎などの呼吸器疾患を緩和するのに効果がある。 音治癒館は音の低周波音域帯を振動に変換し、その振動を椅子に座って感じながらマッサージができる空間だ。 音の治癒は姿勢矯正に役立つだけでなく、青山新興里の沖合を眺めながらできるのでヒーリングに最適だ。 海洋治癒公園の利用客はハーブ布団と麦飯石温熱ベッドを活用したハーブ麦飯石治癒館、ユーカリプトゥスの香りを利用した香り治癒館、莞島産干潟とワカメ耳エキスを利用したマッドパックと柚子を利用した熱感クリームでマッサージをする海藻類治癒館などで多様な海洋治癒プログラムを体験した。 フード治癒館では莞島で生産された海藻類を活用したひじきマフィン、昆布クッキー、青山島麦コーヒーを参加者に提供した。 京畿道富川市から来たある参加者は「青山島の風景に反して毎年訪れたが、初めてやってみた海洋治癒はストレスも吹き飛ばされ心が落ち着いて良かった」とし「青山にまた来なければならない理由ができ、周辺の人々にも推薦してあげたい」と話した。 シン·ウチョル郡守は「海洋治癒公園は住民と観光客の健康増進のための施設として多様なプログラムを開発し海洋治癒がより一層活性化され、青山島の新しい観光名所として定着できるよう一層努める」と明らかにした。 青山海洋治癒公園の運営時間は毎週金、土、日曜日午前10時から12時まで、午後2時から4時までで、試験運営期間には参加費なしで無料で運営される。 事前予約制を実施しているので、参加を希望する場合は莞島郡庁海洋治癒担当官海洋治癒産業チーム(061-550-5683~5686)まで問い合わせれば良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "青山海洋治癒公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園は青山面新興里海辺の海松森に位置しています。"
        },
        {
            "question": "青山海洋治癒公園にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園にはスマート治癒館、海水ミスト治癒館、音治癒館、香り治癒館、海藻類治癒館、ハーブ麦飯石治癒館、フード治癒館などの7つの癒し体験施設があります。"
        },
        {
            "question": "海洋治癒公園のスマート治癒館では何を体験できますか？",
            "answer": "海洋治癒公園のスマート治癒館では先端情報通信技術(ICT)を活用して血圧とストレス、体成分、脳波などを測定した後、個人別オーダーメード治癒プログラムを体験できます。"
        },
        {
            "question": "海洋治癒公園の海水ミスト治癒館ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "海洋治癒公園の海水ミスト治癒館では利用客は塩度3パーミルの精製された海水を吸入する体験ができます。海水吸入は呼吸器疾患の緩和に効果があります。"
        },
        {
            "question": "青山海洋治癒公園の音治癒館ではどのようなことができますか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園の音治癒館では音の低周波音域帯を振動に変換し、椅子に座って感じながらマッサージができる空間です。音の治癒は姿勢矯正に役立つだけでなく、青山新興里の沖合を眺めながらできるのでヒーリングに最適です。"
        },
        {
            "question": "青山海洋治癒公園ではどんな海洋治癒プログラムが体験できますか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園ではハーブ布団と麦飯石温熱ベッドを活用したハーブ麦飯石治癒館、ユーカリプトゥスの香りを利用した香り治癒館、莞島産干潟とワカメ耳エキスを利用したマッドパックと柚子を利用した熱感クリームでマッサージをする海藻類治癒館など、多様な海洋治癒プログラムを体験できます。"
        },
        {
            "question": "青山海洋治癒公園のフード治癒館では何を提供していますか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園のフード治癒館では莞島で生産された海藻類を活用したひじきマフィン、昆布クッキー、青山島麦コーヒーを参加者に提供しています。"
        },
        {
            "question": "海洋治癒公園の利用客の感想はどうですか？",
            "answer": "京畿道富川市から来たある参加者は「青山島の風景に反して毎年訪れたが、初めてやってみた海洋治癒はストレスも吹き飛ばされ心が落ち着いて良かった」とし「青山にまた来なければならない理由ができ、周辺の人々にも推薦してあげたい」と話しました。"
        },
        {
            "question": "海洋治癒公園の運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "海洋治癒公園の運営時間は毎週金、土、日曜日の午前10時から12時までと午後2時から4時までです。試験運営期間には参加費なしで無料で運営されます。事前予約制を実施しているので、参加を希望する場合は莞島郡庁海洋治癒担当官海洋治癒産業チーム(061-550-5683~5686)まで問い合わせれば良いです。"
        },
        {
            "question": "青山海洋治癒公園の目的は何ですか？",
            "answer": "青山海洋治癒公園は住民と観光客の健康増進のための施設として多様なプログラムを開発し、海洋治癒がより一層活性化され、青山島の新しい観光名所として定着することを目的としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 862
    }
}